好似冇新聞報 北京已經戒嚴緊

国庆前的北京，苍蝇都看不到一只，没有任何生命迹象啊🤔

这几天北京格外紧张，这地方距敏感地点只有一箭之地，是台风中心的中心，所有商店为少招惹事端，纷纷关门歇业，所有市民也都知道那里少去为妙，所以造成街上空无一人的末世奇观。

胡錫進話安檢太嚴

普通人冇資格病

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

貼圖ok?

推

呢個weekend 軍事演習
由街都封路 主要地鐵站都封站
民居出面響咗成朝早空襲警報聲

咁無啦啦點會軍事演習先，肯定有事先話係軍演啦，真心寶寶話你知咩

閱冰綵排